【武漢肺炎危害肝臟】受感染醫生康復後膚色似譚德塞

【武漢肺炎危害肝臟】
受感染醫生康復後膚色似“譚德塞”

※澳門日報消息※

新冠肺炎疫情肆虐全球，部分染疫者康復後，後遺症陸續浮現。湖北武漢兩名前線醫生染疫後一度病危，雖然經搶救後挽回性命，但全身皮膚發黑，特別臉部為甚，猶如“黑人”。

綜合內地媒體報道，武漢市中心醫院兩名醫生，分別是心臟大血管外科副主任易凡及泌尿外科副主任胡衛鋒，今年1月底確診感染新冠肺炎，病情惡化轉趨嚴重，一度需倚賴“人工肺”搶救，幸經過兩個多月救治後終脫離危險期。但兩人卻全身膚色發黑泛黃。

湖北省防疫專家組成員宋建新表示，感染新冠病毒後，身體會與病毒展開一場“殺敵一萬、自損八千”的戰鬥，“命雖然救活了，但全身多個器官受到損害。”他又表示，有的重症病人不僅皮膚變黑還會出現脫皮等情況。

武漢大學人民醫院發燒門診醫生亦指出，當肝臟功能長期異常，會引起代謝異常，容易導致皮膚色素暗沉。

陰功
好番都變咗譚德塞

唔通譚德菜係中国人???

譚生可能係中武漢肺炎之後膚色變黑咗 俾中共派咗佢去扮非洲人
所以中共不知幾信任佢 因為佢絕對係黑皮黃心

黑皮匪心先真